\begin{song}[remember-chords]{title={Ribari}}

	\begin{kitica}
		Prije jutra ribari se bude \\
		More zna njih, more zna te ljude
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Prije jutra u zoru \\
		S galebima na moru \\
		Na poštama sunce čekaju. 2x
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Svako jutro parangale dižu \\
		Vizitaju i vršu i mrižu
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		A galebi čekaju \\
		Da i njima ća daju \\
		U ribare oni viruju. 2x
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Noć je mirna, vali spavaju \\
		Pod svitlom se ribe skupljaju
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Špurtilon i ostima \\
		Dobit' će po kostima \\
		Kad se smire, kad se pridaju. 2x
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		U dubini mriže parangali \\
		Na pučini bile se sinjali
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Tiho kraju veslaju \\
		Malu barku guraju \\
		A ribara ruke izdaju. 2x
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Prije jutra umoran \\
		Ribar čeka novi dan \\
		Dok svi ljudi spavaju \\
		Galebi se karaju.  \\
		Dok svi ljudi spavaju \\
		Galebi se karaju.
	\end{kitica}

\end{song}
